其實睇av算唔算出軌？

咁樣即係代表你對其他女仔起性慾，咁樣都叫唔係出軌？

利申：啱啱同咗個睇av嘅ex分手

梗係算啦 你隻眼入面望到異性都算

打飛機都唔撚俾

算

分咗手之後咪大把機會俾你打

啲男人離曬譜
直頭我覺得係需要刑罰添啊
熟女嘅三年 SM嘅五年

打飛機還打飛機
睇av係睇av

你可以打
用念力打

D 女睇marvel 見到雷神濕晒又算唔算出軌

用念力可以但唔好諗住幻想其他囡囡嚟打

算，正仆街

算。我男朋友之前睇女人mv我都同左佢分手。其實真係接受唔到